如果可以翻返以前重新開始，但所有野都唔會改變，你肯唔肯？

如果可以翻返去以前
翻到去幾前你自己可以決定（例如出世、10歲，兩年前etc)
你會帶埋記憶返去，但係唔會改變到任何一個動作
你可以用呢個第一身感受多次過去發生既所有野
但就好似一條寄生蟲/旁觀者咁
你唔可以控制過去既自己，亦都冇辦法同過去既自己交流
所以所有野都唔會改變
只係重新發生一次

肯：
唔肯：
最好可以講下點解

自推

返去托啊咁

同問

不了

咁我睇facebook啲回顧好過啦

返去托咩
食一舊屎已經㗎啦仲要食兩舊屎

可能有人想重新感受過可啲美好回憶

咁戇嘅嘢留返俾樓主算

無

肯

番番去中學個段最開心最光輝最充實既時光

想返去記低媽咪講過既每一句說話
同Ex初戀既第一次感動
返到現實要我即刻死都制